女仔可以點樣增加自己魅力

好自卑

整容 隆胸
最重要睇多d 書

幾靚女都好, 一開口成個mk妹咁真係不了

一開口成個MK妹姐係點？

人地講經濟, 政治, 股樓車錶酒, 旅行嘅經歷
你搭唔搭到嘴?

Your face, Your fate!

著少啲衫

儀容企理少少，化自然淡妝
做下運動改善下身形
進修自己內涵 例如睇書 學語言

真係咩
冇內涵但有波有腳唔係就得啦咩

自卑絲

外貌可以短期吸引人 但唔足以維繫長期感情

千奇唔好信上面班友，把口係咁講但現實唔會揀到呢種女仔，唔係無，係唔會優先。

學打扮，襯衫執下個樣，留意下平時D男人緣好嘅女仔點樣嗲人，普通樣無波都大把人爭住埋單

除衫

體香

好簡單 唔貪錢+做人有底線就已經好大魅力
咩外表個啲其實普通就已經夠做

係愛啊

咩樣先 唔講下點比意見

諗嘢成熟啲 做啲嘢唔好咁幼稚已經跑贏大市

背心短裙都已經好吸晴

發姣Ok，整容就唔係咁好

絲打咩樣咪身材先?

唔貪錢真係好緊要
就算真係貪都唔好出曬面日日提住

想像一下更好既自己係點樣，努力以呢個為目標前進。比人感覺正面d，多d欣賞同讚下身邊既男仔，欣賞下自己既優點。

每個人都有優點缺點，迫自己學人都冇用，諗下點發揮自己既優點，同時唔好比自己既缺點成為致命傷。

保持良好生活習慣，做下運動，食野健康d，早睡早起。

女仔講呢d 你認真？

笑多D掛

轉生